有冇90-93巴絲入嚟吹水傾計

Um 不推文thanks

LM

扮工留名

下次到你

宜家都好鬼攰 下過星期點算

留名

啱啱醒

lm

Hi 老闆

早晨

唔好為婚而婚啦

婚左 盞分

喂又完post

我諗起呢首歌：

好眼瞓

終於收工，忙左成日

我四點先開始忙

我決定追本post，逆行開始

咁少

潛

訓醒先有野做？

搞唔掂呀師父

燈神

幫幫手

今晚打機!

可能係同事瞓醒先記得send email俾我

好想打

你閃親易仔呀

廁格有幾多床位

要問就唔會明

不能同意更多

跟!

因為

lol

Same same

推薦拍波絲，你地可以互拍

咁快啲報咗先啦排期有排！

又一個post

Lemon

返到屋企

出吓口術都得嘅

1001

笑左

加啲橙皮

左邊..................右邊
眼瞓喇佢地，我帶佢地離場先
早啲瞓啦

原來大家都訓了

早啲瞓啦一把年紀

早丸

咁早
我估你好快又訓返

早仙

早呀

醒喇

好心痛
英語入學試又肥
死於grammar

早

報了班
7000大元

簡單

邊個仆街發明了返工

係窮啊屌你個閪

唉 唔好提啦

係愛定責任...

唔窮邊逼到自己做雞

1001!

又𥄫女

荃灣又炒車

gym完手腳
軟過軟糖

Wuwuuwuuuu

金鐘個站咁熱嘅

黨鐵不嬲都冇冷氣家啦

好耐冇玩

幾時一齊操

有好多戲想睇😷

最後的情書

我呀
你起我底就見到

易喊唔好睇

是壞丸？